|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture(5) 新年瘋狂減肥 ～ 無論邊到買都會有中文

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日（台灣地區尚待確認）
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

Lm，今日第一次玩俾條龍打死左聽日再試

Google shopping 成功買到 過左成個鐘都未cancel

用dbs同buyandship成功

不過我第一次用渣打係fail 之後渣打有sd SMS問我 話係可疑交易 所以我估cancel都可能係信用卡問題

試咗兩間集運五張信用卡都唔得

第一日玩 完左個world 1已經攰到仆街

邊到買唔洗食炒價？

想問下果個腹肌防禦，係咪點頂都會被扣心？？

係

外國買
又或者豐澤連機買

唔一定，我幾張咭都扣到一蚊美金的

頭一兩次唔習慣係咁，之後會好D

岩岩入手
想問下有幾多個world ga?

好似有幾十

唔online玩唔玩到？

屌，終於玩到跑步執金幣個小遊戲
咁撚難仲話要全金幣真係有人做到？

打橫跑運輸帶要跳高果個，怕有人誤會

有冇人知大阪邊度有

應該係渣打自己security level太高
我試過用屋企人張渣打
入完card num已經話payment method error
之後就sms黎話可疑交易
而如果轉運倉ban地址通常係confirm order個時先話交易不成功/落單後cut單

我加埋應該玩左接近兩個鐘

放棄鳥，太難

玩到

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

聽講有60幾關？真定假
我15日到world 8 (唔係連續玩)

係咪外國買都會有中文？遲d 去歐洲諗住買，唔知而家買定去轉去到先買好

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture(5) 新年瘋狂減肥 ～ 無論邊到買都會有中文

眼殘自膠

邊度買都冇中文

有無人知邊間豐澤仲有貨 想跟機買都話無貨

銅鑼灣，要訂

請問食炒價有冇邊間冇咁過分？

尋日新都城買到

前幾日係好景仲係見到賣緊698
今日已經升到998

Ching訂咗? 有無話要幾耐

Ching就好 對我嚟講太遠

新年前大搶貨

家下喺google shopping 去best buy，錢都畀唔到......transaction cannot be completed......

而家去緊東京，請問BIG camera d大型百貨公貨仲有無正價入手？謝謝

如果有可以幫買埋？

上個月聖誕去秋葉原見到ringfit，香港炒價。

前日返黎，去過上野同秋葉原都sold out

係咪淨係買呢一盒game就得唔使買額外配件？

試試link左信用卡落google pay先?! 我兩個鐘頭前買到。

Link左，畀唔到之後有彈solution，跟住做，都唔得⋯⋯
關唔關個vpn事？我係是但搵個vpn就search

真係好過份，D小店炒就算，連D大鋪連鎖店都炒埋一份

一陣出老秋幫你望望

聽講下一批貨要等到3月，變相局人買

個環MIC，可能真係新年會停工

一個月wor
邊有可能咁誇

樓主topic好波

雖然應該都係會有人入嚟問

有冇巴打知邊度冇炒得咁高

岩岩豐澤入手 周圍問都係淨返一部
即刻留貨出去買

全香港一部?

個別分店一部囉 要突登落去銅鑼灣買
sales哥哥都話周圍都無
要買就一定要跟主機買
就算訂都要月尾先有得拎

我想跟機買都話無貨

amazon 都炒緊價

昨日都998。昨日去好景睇咗

可以問下佢邊間分店有貨 叫佢幫手留一留
豐澤哥哥好好人

我係信和買 680

炒價998？
咁放棄算
都係想新年陪下細佬仔玩。
咁玩孖車算。

轉頭破解埋部機好過。
一直都係買正版遊戲，估唔到任天堂用咁賤的手法賣遊戲。

你係咪絲 我問佢哋話唔知

昨日？今日？

昨日有行無留意買

正價主機 正價game

唔係啦我上兩禮拜買
嗰陣間間都係咁上下價
不過我今晚先開黎玩

跟機買已經食緊豬頭骨。
出面賣機都會賣平小小⋯

買埋機就唔貪平小小係大鋪買

見到直銷網FB咁寫：
年近歲晚 隻Switch 健身環大冒險需求有增無減😅 聽講任天堂下一批要排到三月先出到貨😱行貨我哋真係冇辦法搵到 惟有不停響美國每一日掃得幾多得幾多 （美版有齊中英日文）

呢個零禮拜因為HK01篇報導（上面有圖），所以個價又炒返起

已經1080

bestbuy 被cancel

cls..

早兩星期見到750覺得貴無買
點知家陣上到過千

過千...

痴撚線
炒到咁貴

原本開始跌返去6字頭
多得Hk01唔少

之前一直有貨，仲想等下先買。屌，之後就要食炒價。
咁就唔玩算。

四字尾入手嘅笑到最後

$860買唔買好？？

反正都唔係頭批，都唔會急住玩架啦，唔買！

日森寫748g

amazon jp 掛緊果個都係炒價
成14000 yen

痴線，隻驚受歡迎又關任天堂事
仲要大條道理玩老番。

你要做運動可以去健身房做

條友真係無改錯名

試下用第二間轉運公司地址，我第一次都被cancel，第二次轉用hotbuy就ok，不過問左佢地，新年美國倉跟香港放假，最快2月先由美國倉發貨！

我問果間豐澤話冇得留

篇野其實唔多可信.

=>日本, 美國都斷貨. 老任又出來道歉無貨賣.
而且好多網友話上網買都係鬥快,好快無貨.
真係無貨唔出奇.
[ 好彩早兩個月, 死死氣6字尾都買.
見新年前爆上過千, 個心想原來買平左咁多.]

(其實ring fit依家銷量係幾多??)

現在美國好多貨，我諗d 貨係分地區出貨

2月就真係有d 耐

大家要明白, 香港係水貨天堂.
如果有價有市, 好多商店會自己搵水貨賣.

所以講篇野, 可信性好低.

日本50萬, 嚴重缺貨中
歐洲 缺貨中
亞洲 缺貨中
北美 唔難買

其實任天堂啲marketing真係好on9，出面炒到成千蚊，成千蚊唔係唔肯比，只係比啲奸商真係好智障，我寧願俾成千老任都唔比啲奸商

都被cancel lol

可以訂

佢無諗過會hit到咁
同埋個環本身係壓力感應器，唔知係咪都有影響

岩岩訂左 係果間叫techlife 既豐澤

D店員好勁多 會幫你搵 幾時有

去大果間一問佢就話冇 唔知幾時有 冇得訂 勁惡

Same..

黃金炒到上950-1280, broadway加到950....痴線

有無巴打幫下手
學生黨用Oepy master card俾
試過用buyandship同hotbuy都顯示無法完成交易

補充返
佢有扣到我1蚊

有冇人玩左一排可以分享下成果

已買3隻

日版$967

想問下google shopping張order話processing係咪仲未出貨？
尋日買比多幾十蚊快d送
佢寫預14號到倉但好似無進展咁
bestbuy個網有無得查/會唔會另外寄張收據去我email？
(其實係驚google cancel我order)

吾你老母唔呀5P仔

一出完post就收到receipt

11號凌晨落單，預到倉20號
到而家都仲係processing....

新手一問 discount code 係咩？

玩第二日 都係好撚攰
攰到想棄game

check out嗰時default有得揀

有冇人知 左下角個圈點樣設定顯示啲咩
我玩係顯示時間 但另一個人玩係顯示kcal

見到了 原來係 vpn 未set ， 頭先頭30分鐘 bestbuy 已經 cancel 左我張單🤡 唔知做麥

玩左一星期
重左2kg

以為自己做咗運動又食返多啲

要vpn 落單？ bestbuy 定邊間

唔用VPN會買唔到
bestbuy

所以有無人幫下我

你用咩卡俾?

用左都瘋狂cut 單

Hsbc, dbs, sc 都唔得

我見有人用DBS都俾到 你試下轉集運

試左了 除左 hotbuy 同 buyandship 仲有冇其他

唔知點解add唔到promo code
Your discount wasn't applied because no items in your order were eligible.

自膠
巴打，我岩岩用mastercard+buyandship成功左
琴晚試左幾次都買唔到，岩岩試左兩次就得左
唔知關唔關我將google轉左region事
你試下

冇 cut 單？ 我 credit card hold 埋63.99 之後都 cut 左我單

你意思係add google pay 個 address set 做US?

出左貨啦！

但分開左兩個package 既 希望聽日到Oregon

巴打點買法無比人cancel單

點樣轉region?

跟晒第一位報料巴既步驟，用VPN 買，信用卡用原本link 左落google play 既HSBC卡， 集運倉係buyandship Oregon tax free 倉，其他野都係聽天由命。

呢期cut 單會唔會其實係冇貨派？

好，我一陣返到去再試下

bestbuy成功出貨
多謝巴打們教路

寄邊到？

係咪收到best buy recipe就唔會比人cut單？

lm

早兩日深水埗誠哥買到，2980 連主機，冇得分開買
大家真係唔好買炒價

堅持日日玩，就會由第一日十分鐘>第十日廿分鐘>第三十日30至60分鐘咁玩上去，每日/隔日keep住做真係有效果，佢中期開始d關係郁曬全身運動量，每日30至60分鐘只要你唔係瘋狂亂食野係減到肥

長期level 26，一開始唔知玩咗個幾星期level 30發現跑同做嘅比例差太遠，效果無依家咁好

ZR

原來而家用google shopping要用vpn
十二月頭都唔使，剩係轉region就搞掂

請問樓上bestbuy出貨嘅巴打
你哋係唔係用加錢嘅 delivery?

我係
想新年假前拎到
要預返佢集運返黎個時間

嗰陣太緊張又心急冇揀
我應該係頭幾個幾巴打喺 Google shopping 買
到而家都未郁過......
我都好想新年前有呀

我會啊 btw
唔玩story mode佢唔紀錄我做過運動

buyandship

比左9蚊美金

新買返黎
每日玩一關(唔係一個WORLD)之後加一組casual 鍛練就攰到閂機
Me 係咪太廢?

有呀！ 加左10 蚊， 用UPS Ground
我估冇加既會係USPS , 會有啲慢

你仲早過我出貨

一樣
打埋boss 就完全收皮, 遊戲時間20分鐘

order 左幾多日

最起碼無比人cut單，係咪先

星期日上午十點左右

玩咗2日Google shopping, 終於落到單，唔洗vpn, 只係轉google region
而家就睇會唔會比人cut單

係search setting到將regions for search results改成current region
再唔係就一係我多手，將好耐之前入左google pay既中文地址改返做英文地址

多謝巴打，我跟你之前講轉region試咗，真係唔洗vpn，試咗好多次都唔得，最後用男朋友張咭終於得咗

Order左一個鐘，無cut單，但shipping我無加錢，唔知駛唔駛等到2月

巴打留意返，我問左hotbuy, 美國倉跟香港新年放假，就算16號到倉都不會發貨，要2月先發貨。但唔知14號係點處理，怕你有期望，又白俾多左錢，你可以fb問下hotbuy.

係google右下個search setting轉us
跟住search google us shopping
左上角3行橫線揀stores, 就有best buy,入去就可以put in cart

搞掂,多謝絲打
希望唔好cut單

星期六落嘅日森
今朝已收到

Google shopping

日森的炒價？

因為google shopping有Usd16 off

原價啊 星期六放左兩轉原價

睇唔到有

基本上每轉貨3分鐘內就會掃晒
我由年尾開始mon住
有時有貨但唔夠人快都會買唔切
有耐心又唔急玩嘅可以再等下日森放貨嘅
但搶唔搶到真係睇彩數

我星期六用左vpn大法買左
今日出左貨

尋日根據巴打情報去新都城豐澤睇
佢地SWITCH做緊ROADSHOW
一定要主機連環set咁買2929
其實2千9左右差唔多啦?

日森要轉運？

有冇教學 大約係邊個位置我追唔切po

官方入貨應該唔洗轉運，可以直運
（但上個post有ching話有時官方都直運唔到）
直運可以揀600羊寄apex，我揀左快寄950羊嘅dhl
尋日發貨今朝就到左

呢度得8頁，好快追完啫

有正價，比950羊都抵

依家望下先 唔該巴打

係啊
計返港紙都係6字頭
炒價退散

日森真係要好有耐性f5
加油

我都有keep住睇日森，但最平都係12xxx羊，未見過正價可惜

之前跛咗腳 有一排冇玩

我望完都唔係好識用google shopping

依家試下先 唔該咁多位巴打

Sorry 但佢係直接入去 bestbuy個網 點用番 google shopping 俾錢

不過睇返buynship食水都深，一磅22蚊，盒野應該都有1～2kg
咁就一舊水，如果巴打唔急玩，都係等日森啦
睇返pattern,暫時睇每到星期六都有一水日森 8778yen, so far我都係禁唔切

跟我呢個 》 左上角3行橫線揀stores, 就有best buy,入去就可以put in cart

好想玩

係咪冇貨 我搵唔到

我都玩咗2日，試咗3個acc, 7張咭
最後要借人地張咭先買到

你係你呢張相個左上角跟我講嘅做好嗎？

係Store 用over $70數既篩選先搵到

會變左以下畫面

呢度咪有best buy囉，click入去啦

第一行第5個呀

用巴打 轉地區方法終於得左
希望一陣唔好cut我單

如果真係唔急，bestbuy美版最抵玩，我盒野1.8LB 已出貨，計埋轉運費HKD550 左右，但要預2月頭先到港。

起碼唔洗不停F5, 時間都是金錢！

我第一日都係咁，佢真係預到岩岩好，識既個個第一日玩都係玩完第一隻boss收皮，然後第2日周身骨痛成日，當然係講d成世人都唔做運動果d

最慘係唔知幾時會有正價，唔知要F5到何年何月

iphone估計要用vpn法，轉地區唔得

你係跟本追都無追過想做伸手黨

望過晒啦我
你見唔見我一直都有po圖

原來1.8 lb咁輕，咁又抵玩
我無+ 8蚊速遞，有排等

你係第4個post 30頁左右 開始有巴打講google shopping

依家我仲試緊 仲未見個-16usd個位

好 依家望下先 唔該巴打

唔怪得我iphone轉完地區都係原價

早左一日送到美國倉?

唉屌算數，都出左貨
計埋集運都係600零蚊
搏下佢趕得切

感謝教學, 成功Google shopping落單, 而加希望唔cut 單
都係用左buyandship + dbs

No, 我都係無加錢，剛出貨送去美國倉only，加上Hotbuy香港倉下星期放假，美國倉不發貨，要等到2月。

無加錢都咁早出,唔係20號先到咩?

你幾時買?

我仲未收到bestbuy receipt

想問下喺bestbuy落左單，email收到Confirmation，話之後寄出會再有通知，咁樣係唔係成功落單？

早果排日本冬休大貨你哋又唔買

13號 11點半落單
14號 凌晨2點半收Receipt
剛Tracking, 預16號到倉，提早左都無用，一樣要等轉運

有時買野都睇運氣見有d巴打狂被cancel, 我自己就試第二次就ok. 不過之後想買多盒俾朋友就俾錢失敗

基本上30分鐘內無cancel就成功，十幾個鐘後會有另一封Receipt, 有埋 Tracking number

我頂呀.... 11號落單仲未有RECEIPT

但我星期日訂都仲processing,你無加錢都早出比你咁好

一日未ship,都仲係心掛掛驚收唔到

平時唔去gym既，第一日真係會周身酸痛
其實而家玩得耐第二日都會有少少酸痛

明白 謝謝你

玩左15日 就算做過左量 我都無另一日酸痛了
除左大脾內側 (新寛深蹲)

深蹲 唔做主要攻擊手段就得
強度22

真係長跑同深蹲(各種)最攰……
無瘦過

盒野收咗我2磅

我想問深蹲 左腳膝頭 痛係咪多數動作錯(右腳無事)

有時痛 有時唔痛 (深蹲)

定係熱身唔夠？

你上youtube搵下啲正確深蹲嘅片, 個感覺似係向後坐落去而唔係就咁蹲。
無做開運動嘅會用膝頭發力, 跟住就痛, 正確係用大肶出力。

有舊患都唔奇

因為單腳

好多人左右受力都唔平均, 好似我少少長短腳, 長跑永遠左腳痛先

恭喜你，我adorama買左一盒，未過轉運UPS計我3.2lbs

我想喊

3.2lbs.... 玩盒中盒中盒?

啱啱响Google Shopping落咗order，VPN+Citi+Buyandship，希望唔會cut單。

如果我再買到, 應唔應該而家買多盒趕新年??
之後個盒到咗就原價+運費放就算?

渣打我都係，入咗一次有sms跟住唔比我再入渣打number

google shopping 試過揸打恆生中銀卡都唔得

我渣打恒生匯豐中銀dbs AE全部試過 都唔得
最後係男朋友張AE先得
咁即係無定向

搵報紙佬作篇文就引到一大班人狗衝
利申:已入手

大電機水貨最平$2000左右
隻game上google shopping $560左右
會平$300

原來仲有呢個方法
我一陣又試下先

我係日本都買唔到咁平

咁仆街

本身就多人狗衝

如果我到時買唔到同你收

懷疑日本同香港都要食炒

日本:結衣BB
香港:支那01 打手減肥新聞

多謝咁多位巴打幫手

你講機？定係隻Game
隻Game係因為近排Google shopping有20%Discount先咁平 2月2號就截 我到依家都仲交易失敗緊
機我就上格價網睇到最平$2000左右
唔知近排班仆街又會唔會加返價

我都係見到結衣BB先知有呢隻game

落咗加9蚊單, 半個鐘倒數開始
又話說, 唔知點解用唔到同一張信用卡 (我用另一個GOOGLE ACC.)

啱啱喺StepMart買 好似買到 order processing緊

啲卡同間公司有啲用到有啲又用唔到
佢啲判定真係好迷

日本大把人食炒, 出去行街唔係賣哂就一萬羊以上

我都係，本身想幫朋友訂多盒都訂唔到

用同一間集運？

唔同都唔得

突然用另一acc用我本身張AE又落到單，好奇怪呀

唔同店, 唔同acc., 同一張有冇試過?
感覺上同一間shop盲算唔同acc.用同一張卡佢就會認到
反而地址未必閞事
(因為我已經刪左原先跟左google pay之後都畀唔到)

可能佢鎖IP or 鎖地區唔比買太多?

我啱啱，唔同acc唔同咭唔同地址又可以落到單
但呢個組合我今朝試過訂唔到，而家突然得啦

即係話，大家唔好放棄，要試多幾次

試咗同一張咭唔得

有冇Ching 係b&h 買過？
我見佢 what's in box , 冇寫話有 game

第二張單cancelled

有喎

半個鐘過咗, 似乎成功

點解cut我單

呢間野鬼鬼地諗住click 佢 facebook ig 望下，原來d link 就咁direct 我去fb ig homepage

Enjoy card bestbuy 已過37分鐘，暫時安全

試過晒上面啲組合都唔得

我本身都唔得，而家突然又得
你試多幾次 用電腦轉region方法

會cut 既都即時cut 左

我張enjoy card唔得嘅

最後去左玩亞食炒價買左，食炒價之餘賺埋信用卡回贈！

第2次都係20分鐘被cancel單

試多幾獲

咦，應該我眼大睇過龍

其實都唔知好慘定好笑
呢個post已經開咗五個
大家仲係講緊點樣買 多過講隻game玩成點

第一單 HOTBUY 成功
第二單 B&S 都收到轉PROCESSING

我2次b&s都cut

四圍格價搵game都係減肥健身一部分

終於第二單都變咗processing了

但係click入去裡面都仲係order placed驚驚地

邊個位?

唔係掛不過見paypal係比一個叫TrongHuan B嘅人都覺得出出地事

view order details入面

我收到SMS扣錢, 應該就冇事

明白了 係咪會feel到大腿d肉好緊先岩？

我cancel單果啲都有扣錢sms ga

唔想比炒家賺係香港人日常
好在而家多網購同集運

但轉哂PROCESSING應該都安全啦

如果黃店都要食炒價,緊係自己訂水貨算

如果為咗健身環而買switch 會唔會好無謂？

應該話，你本身無機，想玩呢隻game而要買機，咁點會無謂

好驚，千祈唔好cut我

轉左processing，都會cut

過咗幾耐cut你？

定係我應該等下睇下switch pro會唔會出？

RingFit Advanture 有4k都無咩分別

會4K出先算
上年夏天先出完兩部新機型。

唔係呀嘛......
唔好玩啦

你想像下健身本身有成本就冇問題
話唔定有其他game你都想玩呢

運動加遊戲，你諗下幾有趣，不知不覺出汗排毒

SWITCH玩PARTY GAME真係冇得輸
成班FD 一齊去人屋企GATHERING
自己FAMILY一齊玩
都唔悶

會有收緊, 但你覺得好緊的話, 蹲前請熱身

買左一陣就轉processing，收到信用卡過數通知。點知15分鐘到就收到cut左

我低強度果陣姿勢應該唔岩，蹲完會膝頭痛。
強度高左後被迫蹲到大腿水平位，反而無痛

有冇人拎過綁大脾嗰舊去洗
洗完會唔會冇黏力

普通魔術貼咋喎

都係個句, 上YOUTUBE睇返正確姿勢安全啲

咁即係未過30分鐘，我地過咗先轉processing

過左先轉就安全？

即係可以掉入洗衣機?

我覺得要出咗貨先算安全所以俾多幾蚊等佢早啲寄算

似係30分鐘內係cut order period囉，我張單而家暫時仲安全

我畀多咗幾蚊喇今次
但可能未返工，仲等緊.....

係,個環揸手個兩舊都係,但個環唔好浸水,尤其插joycon個位

沅腸玩到邊

比左老婆玩,我忙到J都無時間打

我都係俾多個方法大家唔洗食炒價，又可以唔洗買行貨

俾你參考下
我星期日上午落單 今日凌晨3點收到email出貨

佢預當地15號到貨，所以我先即買多盒

簡直要謝謝黃巴

弓起

睇反而日本am貴過美國
有冇人都係用官方直送香港？運費幾多

上面有講，600円或980円

原本想CAP交易失敗張圖上呢
岩岩試多次 得左

ON9 遮D唔遮D

點解我上美國amz係98蚊 邊度有79.9？

google shopping

多謝巴打，黃金賣1280，癡晒線

無cut我單 掂過碌蔗

等埋我一齊cut

岩先去oepay到望左下
錢已經扣ED

你買到未?
未買到等我過D歐氣俾你
因為我覺得交易失敗係唔關張卡事
係睇好唔好彩

我前兩日用VPN既方法買極都買唔到
今日返到屋企用main acc試下轉地區都唔得
之後用第二個acc轉地區第一次俾錢都失敗左
但係過左10分鐘到
重新再撳多一次Place Order又得左

利申：全部都係用同一張卡(八達通個Master Card)

多謝分享，不過圍起都要750

買到啦。我都係星期日做vpn玩咗2日買唔到

到今朝轉region 9點買咗到而家未cut
跟住5點再幫朋友訂，cut咗2次 第3次無再cut

所以我先話唔好放棄就訂到

5百幾咋
google shopping 有usd16 off, 再集運40-80左右
你碌番上去睇清楚先啦，由第四頁開始睇啦

望過晒都望唔到就抵你買唔到啦

round up

點使750呀
佢剩係扣左我496.9咋
唔計運費500有找

咁你又搵唔搵到邊到有教學呀？
我咪過晒啲post都搞左我半日

64蚊美金

咁都睇唔明你食屎啦 今日有絲打step by step教埋你都話睇唔到

望清楚先唔好嘈交住，森林好似得返堆98.99...

我碌唔夠半個鐘都已經搵到有人出晒教學, 落咗單等緊佢CUT定唔CUT...

79.99斷斷續續有 有F5一定睇到 而家都有

我問之前係邊個位有step by step 呀？
有人叫我返post 4 第30頁左右望到41頁都冇
我先再問咋

講到我好似乜都冇睇就伸手咁

咁講啦⋯⋯ 我就上一個post尾跟最初嘅巴打用google shopping 買，照計你有睇尾十版到而家
雖則冇一個留言係完全 step by step
但整理好，應該就會試到
呢度咁多巴絲都買完驚緊cancel就係證明

個個都睇得到 係佢睇唔到

我都係睇上個post尾幾頁就搞掂
上咩網 幾錢 點運返黎全部有講

係google shopping頁面，左上角3行橫線揀stores, 就有best buy,入去就可以put in cart

個運費寄香港係好抵，600yen連日本本地寄同一個県都唔得。

係呀，直送仲會減埋10%稅，可惜未遇見過

出貨了，第一次order 就成功

PROCESSING係咪都有機會被cut
下午訂左仲未出貨
報唔到集運

係咪過左頭30分鐘就安全

跟足樓上步驟做
set左vpn
google setting 轉左us
再入google shopping add cart
試過幾張卡都俾唔到錢

代表要重覆試? 開新acc再重練? 轉集運?

本身以為隻驚冒險模式係包裝
做運動為主
諗住可以無腦過
點知world 3 打boss回唔夠血死咗

stepmart掂唔掂

有冇人同我一樣
Your transaction cannot be completed.

岩岩成功左
唔得果D試下熄左chrome 個位置service去
用GPAY + BNS + VPN

媽，終於出貨有 tacking喇

仲要兩張單email只差一分鐘

12月尾係東京買8000日圓唔使，biccamera

聽巴打講日本都缺貨了...
所以日森啲價先咁高

好似貨唔多，但都仲有。

7980日圓好似都唔係炒價？

best一下就成功買左
唔敢相信，暫時過左一粒鐘都未cut，過左安全期未

安全嫁啦

琴日朝早9點幾order,零晨1點幾話shipped,
無加8蚊
多謝巴打教路

我都出貨

yo
仲買多左盒送比朋友

我都無加，佢話預16號到，不過運香港個到應該都差唔多時間收皮，過埋年玩無誤

黃金賣過千班賤種，含撚喇屌你老母

Hsbc red 唔會cut ，已出貨

成功googleshopping落到單 希望唔會cut

巴打有冇試過Your transaction cannot be completed

一齊出貨？

6舊水,抵撚到爛,當玩GAME仲可以健身,KEEP住玩到一個月已經賺返

尋日朝早果張單我都出咗貨啦
無另加錢要快貨，正呀

分開單no. 但差唔多時間出貨
12號凌晨冇加錢落嘅仲未起程
14號下晝加錢落嘅出咗發了

再落單，唔好放棄

轉第2間集運試下，或轉下咭

我下晝果單未有消息唔好cut我單呀

有無人知幾時先有大貨？屌佢老母我唔撚會食炒價座長炒風

我未有部機，想玩呢隻game，邊度地方機+game買係抵？？

搵誠哥

咁嘅，我2張單都用shipbao, 我用bns係被cut單
咭問老婆借單試下，我都係拎男朋友咭先過到

仲係processing
尋晚落單

試/睇左好幾次
終於知咩問題

腳尖向得太前 向返外小小就無事了
膝頭無痛了

出左貨會send email?
佢只係send左一封email話shipping
之後過左一陣扣左錢
我聽巴打講話扣左錢即係出左貨
但係無send email話我知shipped

其實自己覺得膝頭受力, 就要就住

BTW琴日照呢度講法買, 今朝收到Tracking number了

你幾時落order,時差關係，我地零晨佢地先出貨

如果你用buynship大概$44
要睇你用咩方法去拎貨

係
仲有睇佢有無cut你單

2月去大阪 唔知買唔買到

琴晚八點扣錢

你冇加錢加速? 咁可能會同我一樣, 等幾日先出都唔定....

我都無加錢，即日出，但就預1月21先到
加埋新年期都預2月頭先玩到

琴日到咗集運倉 出埋貨
下星到二到港

快成咁，加8蚊ge威力
想問巴打幾時知到左集運倉，有email?

amazon app 好似可以訂， 直送香港， 2月到

真係轉咭 轉地址咁試咋
我同事今朝dbs唔得，叫佢試AE得咗

有receipt先有tracking number, 你尋晚訂無咁快出貨都正常

因為你朝早訂，同我一樣

日本不停時開售, 都係要搶要捕

咁都算係抵啦

日本AMAZON 個價直頭香港炒價黎

8778yen同US 79.9差唔多
其實去US買有stock 唔使捕住咁麻煩

如果你唔網購
我估d大貨黎到香港都係用炒價賣
你信唔信

唔係依個？

我13晚訂
14晚去左美國OR 倉
希望趕到25前有貨怒玩 (集運話番HK要8-10日)

不是，有個Best buy order receipt嘅email

佢個planking真係痴線
平時做都輕鬆佢嗰個就

ok thanks

想問下大家有無著鞋玩?
我鋪左瑜珈墊赤腳玩都有d痛

物理治療師建議著鞋

著鞋好D，原地跑都有唔少衝擊力。

利申：著襪+瑜伽墊+吸震地板

好彩尋日買到 趕到呢批

唔想等咁耐
有無邊間炒價無咁誇張
有無900以內 一陣出去買

Miss 咗 又唔shiphk

經google shopping 買左best buy, best buy 幾時會send order number email?

900唔誇張咩

on9 900周街都有啦

黃金已經過千左好耐,
都想知有無邊間 900 內

係囉黃金d黑店過千緊
我最近先返香港 唔知仲可以去邊度買game
所以先問下姐

有冇人會係amazon訂 想搭單

運費round up左之後應該係2磅? 應該唔使3呀?

今朝收到tracking number, 準備去美國集運倉收貨，應該算成功啦下嘛

有 tracking 成功架喇

想問下點解會收我TAX?
我見大家BESTBUY都係FREE TAX

因為你比左9蚊快遞，可以簡返普通

係咪你個集運倉個ZIP唔係TAX FREE

bestbuy訂係咪唔係寶源貨，係咪唔洗死全家

原來我未打集運地址
帳單地址大家打咩
伸手 淨係追左一陣post 就掛住訂野

揀返集運個zip code?

我12號晚訂 14號凌晨到倉
應該20號集運到港
好緊張

剛訂 用AE 已扣數
已有track number
只轉location 無用vpn
好緊張
但未搞集運個part
希望唔好cut我單

7左 原來係order number
第一次上網買外國野

點解？
無confirm email?

ups track 派送咗+ buyandship有email話我申報咗嘅貨物入咗倉
加8蚊美金加速都係570港紙

知唔知點check 去到邊
佢條link飛去ups 要25個位 tracking number
但佢得12個位

我果個係email睇已經係25位

弓起哂

我琴晚7點買 同你一樣都係依家都未有tracking number
但係扣左錢

試下用第2個集運地址

我5點果張都未有啦，佢本身預21號，我地又無比8蚊加速，咁心急做乜

咁一日落街跑住2個圈先，急唔嚟仲要集運美國返黎都5-6日

岩岩去左好景睇 998

我直情做唔到

想問下澳洲係唔係用唔到個discount

我係一落單個下就扣左數

炒家食自己啦

因為好OREGON (OR) 同某1,2個州先係TAX FREE
通常集運都係揀響TAX FREE做倉
巴打用香港地址定咩

應該冇影響? 試左先啦, 唔得最後唔畀錢之嘛
Code: JANSAVE20
見佢冇出嚟畀你揀就自己打一次試下

總括：

Google Shopping
教學自己追返

唔得嘅話：
改卡
改地址
改vpn
改語言
咩都試吓改

成功order, 30分鐘內可自己cancel
過咗30分鐘見到轉做processing大致坐定粒六

如果加咗錢加速
大概一日會有receipt email from shop (not google)
如果唔係要等即日至幾日不等

呢個時侯先有個叫 tracking no. 可以睇件貨到邊
（唔好再撈亂order no. 同tracking no.啦好嗎？）

應該係咁啦大概

一直被銷單嘅巴絲，努力試多幾次
同一情況可能最後會成功落單出收據

好想快D試下

留意返,
改地址....
如果你送倉, 其實你唔會改呢個 "送貨地址" 卦?
講緊改係billing address, 呢個有人(好似)改完英文地址得咗
billing address 可以係google pay 改

以上小弟綜合, 待補完

補充:
個人認為可以改貨運地址
buyandship唔得改hotbuy,hotbuy唔得試shipbao
我同同事都係newark倉cut單改oregon倉，得咗

呢個轉集運公司, 如果咁都唔改照去....
我只能講句個位人兄"真係冇得頂... "

咁唔係個個網購開，真係唔識嘅
btw, 我份件ups仲未pick up

慢速嗰份? 我都出咗貨
快件都未到, 慢件唔駛諗

快件 (預15/1 15:00)

慢件 (預17/1 day end)

慢速，我無比錢買星星加速

有現貨
850 岩岩買左
不過好似得返好少

卡死左，有冇巴打解答下

仲講緊買game3個月啦痴線
希望各位巴打絲打快啲正常價入到手

BTW 我玩左40幾日（唔係日日玩），最近啲friend話我明顯瘦左 雖然我自己唔覺
岩岩玩個時做一兩set深蹲都收皮，依家每次開機都起碼做100下，再加plank同mountain climber, 真心覺得自己啲體能有好左

但係後面world啲任務有啲好難做我條輸送帶仲未攪掂

你用同一張咭買第二次？

冇... 第一次渣

換過張, 呢張已經不行了

換極都係Your transaction cannot be completed.

你呢個情況係我想訂第二次先見過，你轉咭試下

我都係
落到一次
俾佢cut單
之後就唔得了

試下轉下倉地址

已經轉左，都唔得...

咁再轉埋google acc, 呢個真係唔知佢用咩標準
所以同其他巴打咁講，乜都轉下，可能會有個組合突然成功

你用咩難度
我先22 一組深蹲都要分2～3次
再高我怕一組都做唔到

我每日都好想返去玩
但今晚要休息 前日膝頭痛 岩岩先睇返岩姿勢
迫自己停

絲打放唔放二手 要多汗味

31號喺Amazon買 今日終於到喇

追少少post喇前面先講撚完

絲你張單而家咩環境？ StepMart嘅

唔係你，記錯人

Google shopping都無email比你？

見到個網鬼鬼地又無人講差50轉番best,點知一下就搞掂左
你咩環境

睇完咁多巴絲既分享 試左好耐都唔俾我買

咁即係best buy買都安心啲
我張單出咗貨啦

仲有間deepdiscount 落完冇cancal 又冇話幾時送

你同咗佢訂呀？
其實之前睇best buy同adorama camera係穩陣啲

不過deep discount都有91% positive comment, 應該無事嘅

咁應該無事啦

係 不過我都係搵cs cut咗佢先

咁即係訂到未？

其實billing address唔一定要打香港
我best buy買 billing address入香港直頭錢都俾唔到

我都有少少膝頭痛, 依家唔敢做深蹲
正確姿勢係點?

岩岩試左stepmart google完淆淆地 依家申請緊paypal 退款

依家都係調解 我諗冇覆之後應該退到掛

Same
應該張卡比佢 mark左
要轉payment method

尋日先有絲打講鬼鬼地你仲去試

去垃圾郵件到搵下

訂左
今日check

成田倉訂單已退運
即係點

咁鬼

不過佢係googlesp評價好高

唔明

睇標題啦

萬事屋女女

thx

外國買左，係唔係得英文? 定係插卡後會轉中文? 利申:新手

點解唔比多少少寄dhl

剛剛去amazon睇仲有少量連運費680 去貨速度都幾快

送貨日 係由2月6日至28日 即係2月有大貨返

Vpn由尋晚搞到今日都係俾唔到錢

有美森 照買

第一次用唔識又急驚無貨

一個鐘都沒就扣咗我數 有沒咁快出貨？ 我仲睇緊主機要去邊間黃店買

打少啲J

邊度有?
我睇Ships from and sold by 但唔送香港

依家20
開始係11定13做2組收皮我膝頭又無事，係大腿好酸囉

你未買主機就去誠哥度買啦

送香港架 你試清楚啲 有幾十萬評價嗰間

睇到啦 咁bestbuy買抵d

[url]請問eBay 的bestbuy 可唔可以直送香港？[/url]

唔得 用集運 連埋運費都平佢差唔多1百蚊

都係㗎 不過bestbuy好似麻煩啲

咁恐怖

已放棄 試埋女朋友張咭

擺埋Topic都仲有人問....

換燃燒脂肪組合

利申：熱到熄暖氣

日亞而家D物流公司好差，試過訂左盒figure唔知飛鳩左去邊

日亞而家用apex真係麻麻，聯絡cs都無以前咁方便

搞到我新年無得玩

如果呢幾日再返貨
你揀返dhl 咁就會趕得切新年

但奇怪會退貨，買日亞未試過

依家邊到訂可以600蚊樓下
唔急玩可以慢慢等

日森9xxx已被掃光

唔急咁你追下post就岩

原價都598.... 600蚊樓下嘅話
巴打你加油......

試玩左2關....打咗2隻小怪....頂唔順..........狀態就好似三井開唔到罐嘢果幕。
仲有少少想嘔，大脾同手臂係咁震

聽日試下再低啲........

下年先玩唔得咩

呢隻都算係少數嘅 早買有折扣 遲買貴幾舊

無做開運動，第一次玩一定最辛苦

想問豐澤連game買幾銀，求答

第一日玩成個鐘
跟住越嚟越短

唔係攰 係懶

個幾月 係瘦咗少少 但係個肚腩難減

有D 動作太辛苦唔好做住，有D 動作我都做到想死
最好每次warm up 同cool down

幾日先玩一次

過左一日仲係processing

朋友預訂，好似仲平過原價

尋日5點幾訂，啱啱通知出咗貨啦

14號5點幾訂，佢應該尋晚同今朝單會而家出貨，可能晏多少少有email la

上個post好似都有人講過又係唔知做咩退貨
然後退左返去又無得揀寄多次
只好再買過

29xx 實際唔記得

平時無運動開 玩一陣已經好攰

十月尾 $48x amazon

出貨喇

我冇加錢ETA 16 日到美國倉, 有機會新年前玩到

4字頭，平成咁

未有預計到貨日呀

黃巴真係有機新年前

邊度睇幾磅，我搵唔到

我1.8lbs噃

痴線，小心身體

爭咩丫 咪又係計2

你又訂到未呀？

尋日果盒好似仲早到，佢預18/1

其實睇係玩咩組合
紅色肌力系通常唔會爆汗但會做到冇力
有氧會爆汗
藍色都好易出汗

去到biccamera係見佢地收起左ring fit個牌，冇任何廣告，但去counter問，佢就即刻拎出黎。個價我太熟，唔知正價幾多，佢賣79xx日圓。

點解 squat 攻擊力咁低
而轉轉手臂咁簡單嘅招咁高威力

通常賣哂會直接放個牌出黎玩完賣

師兄玩得好快

我第23日剛到world 7
前面仲有支線未清完

我見果汁有成百幾款，服裝又咁多，應該冇咁易完 希望有排玩+出dlc

轉轉手臂係擺手?
水平拎住個環左右擺果個?

係個usp tracking下面details見到

係舉起轉手果個 輕鬆打怪用

係未唔係間間豐澤都有得賣？ 行過幾間都唔見有

冇現貨都應該可以訂
只要一齊買佢會留俾你

年廿八可以清下身體裡面既垃圾啦

點解咁平，係唔係伏?

想問下BESTBUY EMAIL左我話收到ORDER
但未有TRACK NUMBER
應該係GOOGLE SEND定要再等?

差唔多，$490左右

中間嘅寫左賣個ring
下面哥個你要㩒入去睇下先知
應該都係賣ring

好明顯係

少少Ot
hotbuy美國倉係咪已經放緊假？
ups話送左貨成日，都未到庫未上架

星期六美森慢運同你同期

預計22號到香港倉
再加1-2天到自提點
理論上趕得切新年前就拎到

我係唔係做錯左?

巴打你負責睇人玩算啦可能等等下停埋產啦

深蹲正確做法係膝頭唔會過腳指
你蹲落去果下係feel到個屎忽大幅向後伸
屎眼擘開少少就正確

我爬爬，多謝爸打

深蹲都唔算辛苦，最辛苦係爬山式
屌你呢個我無次可以一take過做曬一set

正常就算一世唔做運動既，第一次玩都應該可以岩岩好打完第一關隻boss

我同你同期 用左自動轉運 我估星期四應該都有得拎

舉高個環向天轉圈
我都有落 回氣用
落左兩個lv2既深蹲同搖擺入組無得唔塞返d回氣位

仲有啲扭腰技 打雜魚一流

出招果陣個畫面好中二

咁可能睇你做setting有無太落力，我第一世界boss打到一半就頂唔順

扭動lv2打全體仲要成255攻，落左之後喉嚨好c伏

我想問ship to 邊到? 我唔識，又大得選擇hong kong

點解我會有estimated tax US7.2

同問,唔知應該shipping address點寫

岩岩第一次試
用iphone
vpn
chrome無痕
東亞信用卡
b&s 轉運地址
上個post條link
加左8.99運
暫時過左30分鐘未比人cut單

前幾日新都城有
不過可能比人買哂唔奇
個日問健身環＋ＳＷＩＴＣＨ主機２９２９

20號先到集運倉
唔知追唔追到初一到香港

快成咁

身邊朋友早訂都好平或者原價買到
唔諗住比人食炒價又唔心急玩咪問下
你地係咪全部人都食緊炒

係唔係比人cut 左啦

係啦，。。

ups顯示尋晚凌晨到倉 暫時hotbuy未上架 可能要等今晚 美國倉先做野？？

今朝早快單已到倉（仲比預定時間快咗差唔多半日）
但計我3磅..... 算，都平過香港多多聲
最緊要係預22號到港

相反，慢單而家先差唔多完咗一半路程

留意返，hotbuy逢星期五先出庫一次

你ups唔係1.8磅？

你地唔係搵集運搞咩
集運指定有個倉比你地入貨架wo
緊係唔係寫你香港地址啦
有d唔出貨去香港架ma

買機買水貨個價係咪同行差唔多？

信用卡過左數，但email 未收到receipt，係唔係仲要等? 定成功左?

機唔好水貨,如果唔係你joycon出事會好頭痕

我係老任官網訂, 7980 + tax 變8778yen, 算唔算食炒

比多一百幾十去日資百貨公司買行機
BTW過保比百六蚊換joycon真抵玩

可能佢計體積重卦.....

話明係實重㗎，我用SB, 佢計我3磅我實嘈佢

我即管問問先

我睇咗bns無話美國倉一邊長過幾多會計体積重。

ups出3bs應該中咗盒中盒
眼見出到貨嘅巴打都係1.8lbs

體積重應該3邊乘埋除5000 大過實重就計體積重

有巴打答過我，碌番上去睇

但佢話係實重，唔會用體積計㗎
唯一可能係佢地加咗外箱去pack

要有receipt先有物流單號?

可能送左好多黃豆呢

無錯

只可以話盡試
我本身朝早都係試過哂唔得，隔咗下午又無啦啦得咗

我琴晚想試多盒同你一樣

我都係星期日試到星期二先買到
試下問有冇人有AE? 我同同事都係AE買到

UPS 係1.5咋
BnS這到時拎件可以喺佢哋自提站覆磅

我用enjoy 買到

你地入到game係講普通話定廣東話

普通話
無廣東話架

普通話

問咗佢地？
咁佢自己加你外箱嘅點計數？

呢個... 我諗冇得嘈

加外箱又唔環保，無必要，又要收多我錢

試左幾次都係出呢個
Your order did not go through. Please try again later.
到底邊度出問題

揀英文啦
聽到普通話想打爆部電視

好厲害～！做得好～！一二！一二！

有冇人響stepmart買？
$64.99有冇伏？

我用開bns，其實次次都有呃秤預左

追post啦

睇到呢啲就知英文唔難

2變3，呃太多

成日訂衫訂鞋，無一次係岩數不過差幾十廢事嘈

但一如果佢要呃一定只可以呃到3磅
變相畀多22

係，但個比例太明顯。我唔會放過佢

期待你成功爭取
我到時會睇有冇多咗個盒
冇就一定叫佢覆磅

Ri~Ta~Li~~~~~~~~~~

死啦聽聽下有啲慣左靈環把聲

有句我聽極都聽唔明
打緊怪哥時個男人講咩「攔腰著」（用普通話讀

晏就1點幾2點落左單 無加錢 預計1月22號到集運倉
同一張dbs卡 第一次唔得 第二次應該得左 (已過30分鐘)
集: buyandship

我都聽唔明 發覺我英文聽力好過國語聽力好多

咁等我新年後消息

試左幾日都買唔到, 放棄...成日 Your transaction cannot be completed.

用咩卡？

咩都試過 hsbc, dbs, sc, citi...

有無ae？

有, visa, master, AE 都試過, all failed

我都想知係咩黎 係咪啲台語

都係唔搏啦

響bestbuy落咗order等cut

唔係
大陸口音黎

玩左好耐都未諗到呢句野到底點解

我以為佢講「還悠著」?

都可能係
但還悠著係咩意思

話你揸流攤？

係咪仲喺到hea？

點轉英文 game入面唔見有得set

OS: 仆你個街你鳩hea我！？

流撚晒汗啦邊有hea佢
垃圾靈環

機轉,佢跟機setting

因為我聽親呢句 都係我停低抖緊嗰陣

一停d汗都係巴巴聲咁流
等我下次留意下

好 唔該巴打

我聽落似係閃耀著讚人個啲

你老味點解我一次買兩盒，佢要分開發剛checkemail原來出完第一個一粒鐘後出埋另一盒

我googlesp預測21，不過ups就預測18，反正都趕唔到新年，由佢慢慢運

閃耀著 如果係呢句都幾on9

之前有個巴打都係咁的

尋晚果轉，個個都用咗快少少service

豐澤間間都無
有咩攻略

荃豐報價

不過18到都冇用....個倉好似星期六日休息

係呀，所以我無預過新年前收到

連switch佢就會有貨，不過要睇下邊個區有貨.如真係無貨, 可以留到貨不過要等一個星期

一定要講連switch買，單買佢都無肉食，點會理你

我問連switch
佢地話要等船期 行左三間都係

都話係無啦啦訂到㗎啦 都話唔放棄就得㗎啦

你睇定啲30分鐘內有冇被人cut啦

咁得啦，當我無講過

再落

我前日都係佢一cut我再落，不過我有改第2間集運公司
我2次bns都cut

你用邊間 bns sb 都cut

我都係shipbao呀

人在日本 行左一日 未見過現貨

揀英文啦

果時我都mon左兩個星期

太好了，慢單預會早咗日到倉
應該當地星期五趕得切出庫
咁就睇hotbuy一星期內返唔返到香港自提點
得嘅話快慢兩張單都可能新年前拎到

想問呢個價 game連主機 算唔算平？
因為我係睇中左呢隻game先想買switch

我見香港淨買部機 2千2.3走唔甩

原來今日太古uny 返左貨 原價賣

原來半個鐘都唔可以gel頭住

買到？ 大貨？

哎

唔緊要，我地再平啲

我冇4%平，所以只係近原價但都要多少少
但換嚟唔畀黑心商人賺，仲好

我都無4%平呀

極速無哂

直銷7號比錢，10號有得玩

唔好意思 新手一問
去豐澤機連game買抵 定 分開買抵 game上網買

第2晚再玩好似又無乜嘢...玩完先記得要較低強度...第1次果陣24，而家較番輕輕鬆鬆模式變14。聽晚再睇下點。

我之前有打開羽毛球，呢排無打，諗著都應該ok，點知太有自信

另外想問 左腳大脾feel到好緊，係條帶綁得太緊定係做錯姿勢，有冇人係咁？

正解

唔同卡同唔同集運

bns sb 我之前都比人cut 左

邊度可以睇突然有ringfit賣的資訊

ptt nswitch , D台仔一有就貼出嚟

咩緊？肌肉緊？

我睇fb group ， 但fb push 既posts 往往非即時，所以都係撞手神。

Any肥，原價=狗源，幾平都唔買啦

FB 可以睇most recent，佢就會feed最新既post比你

sb兩個免稅倉都試咗？

早兩日買左張無加錢既單反而仲早ship過琴日落加左8.99既單

唔知 希望集運黎得切 佢話五日到港 可能年廿九好好彩到d櫃

唔記得不推文 sorry

請教下咁樣係咪叫成功咗

終於買到，雖然22號先ship

google shopping search 完就show到有discount, 不過一定要用美國VPN先search 到

佢出到UPS tracking 係咪代表成功唔會比人cut單
本來之前見到加錢可以17號出到貨，跟住唔知係咪過咗12點，加咗錢最快變咗20號出

唔想食炒價唯有等下，反正唔急玩

啱啱收到email cut單

出左tracking number就多數唔會cut
見到D人多數都係幾分鐘至一個鐘比人cut單
過左應該無事

我00:03買，01:55有tracking no.,你係咪有tracking no.情況下比人cut搞到我好驚

希望係我無諗過等等會炒高咁多，d人真係痴尻線㗎

啲1蚊美金扣數會唔會refund 架 係咁試佢食左我好多次一蚊

Temp hold 唔會收錢
Check你張卡用唔用到

已經成功ship 左第一單啦
如果唔成功係google shopping 比錢既巴打
簡單d 試下直接搵google support chat
睇下佢幫唔幫到你做verify
如果得就比到錢
唔得就可能要upload 身份證信用卡做verification 先可以比錢

Severe Weather Delay

都係我有先見之明
一出就買左

努力塑身中

依加想買 唔知邊到有得買

Google shopping 大貨

已到集運倉，即日送緊返香港

真，未出果D輕鬆減肥新聞前就買左

me too

全世界都炒價，你最好近原價(～5-600)買咗套game，先決定分唔分開買可唔可行。豐澤現在睇返今日啲post都無現貨要落訂等一星期，你仲搵到個sales會同你訂，最好搵啲少客人啲鋪，佢都等開單。

我係睇完YB一個台灣物理治療師試用啲片之後連switch一齊買，之前未買過遊戲機，10幾年都係用電腦打機。

狗源姐係乜？

cut咗2次單

金源，香港行貨代理
撐黑警

罷買狗源，人人有責

唔加8蚊，今日零晨終於運到集運倉，希望佢會趕得切運去香港

由 N64, WiiFit 撐到而家
骨灰級任天堂fans

希望有DLC

I see thx

希望有dlc+1

第一次買就得咗
用常用gmail
集運bns
卡用dbs
一take 過已ship

我件慢件都收左貨, 趕到17號出貨返香港

好想佢出 Pikmin DLC
成班 Pikmin 一齊跑，打甲蟲

運動 game 真係有好大潛力

吓？ 我件bns快件已經一早出咗庫嚟緊香港

出庫了 23號到港

尋晚12點幾落 隔咗咁多鐘應該唔會cut單掛 但係唔會真係等到22號先寄呀？

B&S出咗庫預23號到香港，24號送唔送到去自提點或者智能櫃？

你地個個比錢加咗速咩
點解好似同一日訂個個到哂倉，我仲未到嘅

hotbuy 香港呢邊休息美國就唔發貨過來, 要過年後先美國發貨 . from 客服

一定要B&S 自提點先可能得, 最多都係新年後收到
1月24日（年三十）－12pm – 5pm
香港倉庫 1月25日 – 28日 －休息
1月29日－恢復運作

我上一個月送去自提櫃用啲時間
運單創建時間: 04/12/2019 11:38 AM
完成時間: 06/12/2019 8:36 PM

B&S 自提點：在每日晚上八時或之前合併的轉運單，會於 1-2 個工作天送達自提點；如轉運單在每日晚上八時或之後合併，則會順延至再下一個工作天送達。（請參閱各自提點的營業時間）

但佢地未休喎so far 未見佢地話幾時收爐

有冇人有bestbuy promo code, google完個啲好似用唔到

你直上bestbuy買定經google shopping, Google shopping優惠係成個一月

bestbuy 唔係咁易有discount code

追下post會見到點買

小遊戲係咪唔關主線先? 佢有拉弓動作但冇射箭小遊戲

香港下星期收爐啦，今日美國不會發貨，已問。

#209

唉，你講完我郁即刻問
真係唔發

最簡單，試下clear browser data, 再試呢條URL就有，下一步就要挑戰點樣唔cut單

我三日前，係呢個post 第4頁已經講左

Sor, 應該miss 咗

B&S 自提點 先大機會新年前拎到
如果一早揀左自動轉運應該新年前拎到,跟返到倉時間
合併既可以合併之前問下客服件貨邊度拎快D,同佢講急拎, 過往經驗葵芳 自提點快D,試過中午到,下午拎得,,

自提櫃仲要送多次,同埋如果櫃爆,有時要等好耐

落左無數次終於成功落到單
希望唔好cut

Apita 有現貨，啱啱行過買到

想問知唔知點解比唔到錢既
開左手Vpn

睇#213 個方法試下 我之前用 vpn 都係成日俾唔到錢

Fb 邊個group?

10分鐘就賣哂啲人真快手

運動game打副本可能諗得過

姐係已完

14號落單，今朝已經出庫

想問下Apita係咪無得訂只可以walk in?

試下用手機

+1

係 但極速無哂了

有無講大約幾點返貨?

求問fb group邊個有健身環有現貨資料
謝謝

係唔係趕唔上新年到香港，我用buyandship

我都望有DLC 薩爾達無買
但RFA 點都要買

same 時間
問左佢話有機會趕唔切 睇入倉時間

個治療師講咩？ 求link，搵唔到

仲係咁呀，新年後喇，唔駛諗

應該等佢入左你集運倉
再問下集運幾時有機番香港仲好啦

要請假買game

請問B&H 買唔買得過?

原本希望趕24，應該冇機會啦

21到Portland 過年前到唔到香港

特登買switch玩呢隻game做運動會唔會好傻豬？

唔會, 我就係你講既傻豬

我地既機會係零呀！！零呀！！！！！

大把人買部機淨係玩一隻驚
薩爾達就係好例子

用集運多數唔得

絲打已經玩緊？係外國住緊個人肥左純粹想做運動

之前睇過新聞指switcht2好似暑假出
依家好似有d唔抵
ps 唔係好熟打機既時，有錯請指正

每個人既價值觀都唔同
但我覺得值

梗會為咗一隻game先開始買機

豐澤好似要新年後先有貨

啱啱問咗個店員，佢話倉同分店都無哂貨，要等下一批新年後到。

個個都係咁諗。。。

百就上到$14xx
笑撚死

百記

咁大間公司炒到咁肉酸
D藍店真係要抵制

值，我都係住外國，成年無運動，跑步又太凍

健身環真係fit哂

巴打玩左幾耐？有d咩效果？

遊戲時間好似12天

效果無人睇得出

但自己覺得肚腩細左少少，D肌肉實左少少。

當然我都係hea做，每日運動時間15-20分鐘，強度21

美森出左貨
不過都預左新年後先收到

話我送貨地址唔得

美森買要用轉運公司

我第二單out for delivery
睇嚟有可能新年前送到

明白，有無邊間好用

Buyandship
推薦你用，一申請有$20 free運費，運咗第一次後我同你都會有$30下次再用。

我買到係直送香港啵
加埋運費$680

咁我唔知呀，之前睇post話日森可直送，美森要轉運

咁大間連鎖炒到咁，好撚醜

好奇天氣有幾惡劣行唔到車，google左陣都搵唔到新聞，想望下畫面

美森如果唔直送
你揀左個間賣店會寫只會運境內
咁我理解就要用轉運

你680其實都幾好差100

你轉OR果邊倉？

yes

我無試美森呀，本身諗住買唔到google shopping就打算等正價貨先再買

咁我即係20/1果件都delay la要而家去到salt lake city

百記堅要black list, 以後只幫襯誠哥

邊間集運？

咩link有直送

美森 搵ring fit
不過岩岩search唔番間野有賣
可能又賣曬

我都搵左陣好似都係落小小雨